衷心多謝另一半

多謝你為我做嘅所有嘢
經常花時間係我身上
我知唔係好多嘢都理所當然
每次見到你，都會覺得點解我會咁好彩遇到你
我一定會好好珍惜你

你知道我對你嘅愛就得喇

10969

多謝佢老母臭閪，每一次心軟都原諒佢好撚後悔唔一早飛撚左佢，為咗同新仔一齊唔想我死纏爛打屌你老母講啲嘢難聽個粗口，佢完全唔撚知我到底有幾鍾意佢明唔撚明白我係聽到佢咁講嗰一種震撼仲勁撚過睇3D侏羅紀見到暴龍啲靚仔嚇到瀨屎嗰種震撼，一句講晒屌鳩佢全家